# #-#-#-#-#  cockpit-subscriptions.js.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# #-#-#-#-#  cockpit-subscriptions.metainfo.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-12 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-05 04:59+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/cockpit/"
"cockpit-subscriptions/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"

#: org.opensuse.cockpit_subscriptions.metainfo.xml:6
#: org.opensuse.cockpit_subscriptions.metainfo.xml:8
msgid "A cockpit module for managing subscriptions"
msgstr "用於管理訂閱的 Cockpit 模組"

#: src/components/subscription_list.tsx:55
msgid "Are you sure you want to de-register this system?"
msgstr "您確定要取消註冊此系統嗎？"

#: src/app.tsx:271
msgid "Available Extensions"
msgstr "可用延伸"

#: src/components/confirmation_dialog.tsx:43
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/index.html:20
msgid "Cockpit Subscriptions"
msgstr "Cockpit 訂閱"

#: src/components/register_code_form.tsx:58
msgid "Custom"
msgstr ""

#: src/components/subscription_list.tsx:56
msgid "De-register"
msgstr "取消註冊"

#: src/components/confirmation_dialog.tsx:36
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/app.tsx:251
msgid "Edit Settings"
msgstr "編輯設定"

#: src/components/register_code_form.tsx:82
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/components/subscription_list.tsx:47
msgid "Expires:"
msgstr "過期时间："

#: src/app.tsx:160 src/app.tsx:169 src/app.tsx:194
msgid "Failed to deactivate product"
msgstr "無法停用產品"

#: src/app.tsx:131
msgid "Failed to register system"
msgstr "無法註冊系統"

#: src/app.tsx:94
msgid "Failed to retrieve extensions"
msgstr "無法擷取延伸"

#: src/app.tsx:77
msgid "Failed to retrieve subscriptions"
msgstr "無法擷取訂閱"

#: src/components/settings_form.tsx:100
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/subscription_list.tsx:28
msgid "Loading Subscriptions"
msgstr "正在載入訂閱"

#: src/components/settings_form.tsx:85
msgid "Proxy Url"
msgstr "代理 URL"

#: src/components/reboot_dialog.tsx:24
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: src/components/register_code_form.tsx:89
#: src/components/subscription_list.tsx:63
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: src/app.tsx:256
msgid "Register a new subscription"
msgstr "註冊新訂閱"

#: src/app.tsx:263
msgid "Registered Subscriptions"
msgstr "註冊的訂閱"

#: src/components/register_code_form.tsx:77
msgid "Registration Code"
msgstr "註冊代碼"

#: src/components/register_code_form.tsx:54
#, fuzzy
#| msgid "Registration Code"
msgid "Registration Server"
msgstr "註冊代碼"

#: src/components/register_code_form.tsx:57
msgid "SUSE Customer Center (SCC)"
msgstr ""

#: src/components/register_code_form.tsx:67
msgid "Server URL"
msgstr ""

#: src/components/settings_dialog.tsx:20
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/manifest.json:0 org.opensuse.cockpit_subscriptions.metainfo.xml:5
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: src/components/subscription_list.tsx:55
msgid "This action cannot be undone"
msgstr "無法完成此動作"

#: src/components/reboot_dialog.tsx:18
msgid "This requires a reboot"
msgstr "此操作需要重新開機"

#: src/components/reboot_dialog.tsx:21
msgid ""
"This requires a reboot to take effect. If you don't reboot now, this change "
"might not be included"
msgstr "此操作需要立即重新開機。若不如此，此變更可能不會生效"

#: src/app.tsx:231
msgid "Viewing or modifying subscriptions requires administrative access."
msgstr "檢視或修改訂閱需要擁有管理存取權。"

#: src/components/settings_form.tsx:108
msgid "save"
msgstr "儲存"
